我琴晚先知自己有人格分裂

好驚，你問我答。

點發現

你點知的

我都有

可摸耳同你拍拖
想屌完主人格
再比副人格屌

我有個人格叫abby
係心理治療師
佢覺得係時候可以融合、時機到咗
琴晚打電話比我心理L朋友一五一十將所有野講晒比佢聽
然後係將枱度寫咗句：hi abby is here.

另一個人格叫Eric
係中學生黎，
琴晚係snapchat 度po咗張相
問我啲friend：
你問我答，你估下我估下我做過啲咩？
但係我無po過

幾耐了？

收皮

總共有幾多個
你而家依個又係咩

巴打幾歲，細細個係咪有咩唔開心既經歷
我都識人有人格分裂，只要唔好自殘傷人就無咩野，唔洗咁驚

咁總共有幾多個人格 其他人格嘅性格會唔會有攻擊性

點解會去睇醫生
幾時發現

我唔知
但係我朋友同我講
琴晚有好多個人同佢傾咗計
Abby有同佢做counselling
仲有好重澳洲腔嘅英文男人同佢講野

27

我好細個嘅時候去過西藏同新疆
當時係西藏自焚最嚴重嘅時候
因為家庭關係我屋企比中共跟蹤
仲拎住槍威脅我地唔好搞事

我幼稚園嘅時候曾經比親戚性侵
但係我已經唔記得咗
係abby寫咗紙同我講返我先知

去美國留學個時
唔知係咪因為中共白色恐怖有人專登撞我
我當時右手膞頭嘅韌帶斷咗
撞到個頭
到宜家仲做緊物理治療

但係以上我都唔知
有時我以為我發緊夢
好似斷咗片咁

好似睇戲咁

abby 身材如何 淫唔淫

我唔知
我個朋友同我講我裏面好似一個屋企咁 裏面住咗唔同人如果要搵邊個就去敲門

細細個遇到性侵同暴力係導致人格分裂既原因黎，我理解係一種自我保護機制，有一個人同你分擔左個痛苦，或者係令你覺得個痛苦唔係自己承受咁，所以都會有失憶既徽兆。

你岩岩發現自己有呢個情況，可以嘗試下有無辦法同自己其他人格溝通到，建立一啲機制去協調大家既出現同行為。要了解佢地有無自殘或者暴燥既傾向。有需要了解多啲的話可以睇下呢個page：

咁你點考試
A溫完書，B係冇記憶的
永遠都係a溫書同考試？

睇呢篇文都可以了解多啲：

而家係邊位巴打出嚟po

我識個個人都係咁，其實有啲似inside out

你係Abby定Eric?

咁個你個body俾Abby用緊嗰陣時，你係失憶定係點？同埋咩係融合

咁你身邊啲朋友親戚有冇發現異常？

好恐怖

佢po嘅時候 你會唔會睇到佢打字 但係你控制唔到佢？
定係會好似斷片咁？

傻閪 人格分裂既人會知自己有人格分裂

其實有人格分裂
點解會多左啲未學習過嘅知識/學習能力比平時高
例如有啲人無啦啦識日文

why not

根本人就係識好多野.....
係未有機會機遇啟動出來

好似平時發夢 係夢境入面會講到有流利嘅英文 日文咁
係現實係唔撚識 唔知點解會發生

我想同eric做好朋友

考試好好玩？
我係B都縮番埋啦

想死？我知你係邊。

想死？

無

心血小睇醫生

True.
妖我唔L知點解佢地咁L鐘意睇書讀屎片
白痴仔黎

收皮
你會嚇9死佢

夢境少年？
邊度少年呀人妖
洗唔洗比我檢查下

我係Q 我知你地跟蹤緊我
自己小心啲唔好做傻事

巴打，有需要可以留個tg慢慢傾

Queeniesuck

你試下買部cam錄影？
人格分裂係難醫
同你細個經歷有關
有外國人試過用錄片方式同自己唔同人格溝通
係溝通到嘅
Btw有無家族史？同埋如果你有siblings會有大約8%佢都會有機會遇到呢個問題，如果係identical twins, 會再小心d mon住

Eric here~
我27歲啦😂😂😂

唔會呀你唔會嚇親我呀～
雖然我講唔到野又唔識打交
但係我都識得點樣保護自己🤓🤓🤓🤓

其實呢～
我哋本來有兩本簿
一本係ac簿
裏面有好多唔同國家語言嘅社交媒體ac同密碼仲有銀行密碼架！！！！
如果有人搵到嘅可唔可以比返Q🤗🤗🤗🤗🤗

佢因為喱件事所以好嬲
成日鬧我地讀屎片😂😂😂😂

有一本係abby嘅解夢紀錄
上個禮拜比人掉咗😢😢😢😢😢
大家都好唔開心🙃🙃🙃🙃
所以Q出咗黎鬧佢地😂😂😂😂
不過我地宜家用手機溝通所以唔驚😗😗😗
但係琴晚就好似嚇親西西🤡🤡🤡🤣🤣🤣

不過佢話已經get use to it🤣🤣🤣
佢真係好勁☺️☺️☺️

我都想好似佢咁呀！！！

不過呢
我地好似比人跟蹤緊
個gps會熄完又自己開返
我有少少想掉咗個電話佢😗😗😗

但係我驚比人鬧😂😂😂

頭先有個日本人講野好好聽🤗🤗🤗

假膠味濃

😟😟😟😟😟😟😟😟😟

真心想知真定假

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

加甜

如果有另一個人格係讀書做野好勁既
都幾好 我淨係負責玩個part

開枱未?

樓主似戇鳩仔多d

你係黑警定係林鄭？

你咁撚勁唔去煞狗煞777?
剩係識喺到扮撚曬野咁

你係咪唔想eric開心
你係咪唔想eric幸福
點解唔比佢識好朋友

掉左我買個新嘅比你呀bb

真架？🤩🤩🤩🤩🤩
我想要部可以打機嘅電話～

唔好鬧佢啦😟😟😟
佢都係想保護我地啫

雖然佢有時候好惡
不過佢係好人黎架！！！！！🤗🤗🤗🤗

唔好鬧交啦😶😶😶佢無心架

我都有幾個，1個係大陸仔成日講操你媽逼，唔係嗰日佢對住塊鏡講粗口我都唔知佢原來咁爛口

係，我係西西
認真琴晚真係嚇到我死

你點知自己係主人格？

真人真事

我諗Eric可能好脆弱
Abby評估eric有社交障礙
佢細個經歷太多事唔識講嘢

大家唔好嚇佢
你地講咩佢都會信到十足十

Q係前線勇武絲打黎
16歲仲係中學生可能有時候無咩禮貌做野太衝動
會串親人或者無意間傷害到你
我代佢同你講聲唔好意思
希望你可以原諒佢

因為我琴晚先知原來自己有人格分裂
我本身都係心理L
專長係性侵害犯罪防治、被害人治療同性罪犯治療
我曾經係台灣監獄帶過性罪犯counseling

以前連登都有人扮人格分裂玩膠

但係你要做我男朋友

好啦
我愛你地

On 9

我中意勇武巴打多啲

Blocked

癲得黎幾認真

喂唔好玩Eric😂佢有男朋友叫chris架啦

Thanks😉

笑咗我無咁樣衰囉😂😂

Diu好正笑死我

係我post之前有睇到
做過research先po😂如果唔係驚嚇親你地

究竟佢是咪玩緊膠

我淨係知睇到呢個po 好似返返去6月之前日日出膠po 嘅連登

chris係虛構人物
我係真嘅

就咁睇覺得eric好純真可愛咁

Eric 同 abby 係黃定藍

係我幫你地掉咗，你地唔會再需要本簿。

黃到發光。

多重人格既患者係唔會咁樂意同其他人分享自己病情咖喎，而且你對於果段經歷記得咁清楚

好難信你係真

做research 都唔仔細啲

做咩咁夜仲唔瞓
定係有本身日頭出左黎嘅嘅人格瞓左

咁樓主(應該係主人格開po?)以前斷片唔會覺得唔對路咖咩？

無可奉告。

而家係邊個
做咩仲唔訓教呀

Eric同家姐一齊🤗🤗🤗🤗😬😬

Hello!!!billybilly🤗🤗🤗🤗
聽落去好似moviemovie😂😂😂

今日去睇電影呀我地～～～
🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳

我27歲喇😂😂😂😂
唔應該用可愛黎形容我😌😏😎😎😎

Wtf

Okay get use to it😂

睇語氣睇唔睇得出邊個打邊個
要唔要加番邊個打嘅會好啲

你手機/Snapchat ac有冇set password? 佢會唔會知你個password?

Okay

西西

係喎唔記得咗仲有password喱回事😂
Thanks

不過呢
我想講琴日Eric因為見到有人鬧佢
所以係巴士度喊咗好耐

我係度諗要唔要set個佢唔知嘅password
等佢唔好再上連登睇到人身攻擊

請問你係邊個？

啲字跡都冇變

結論：思裂睇上腦 完

睇醫生？

我係西西

😂😂喂大佬我驚呀
無啦啦係張櫈度醒咗張枱有張紙畫到咁
不過聽abby講eric曾經因為太辛苦幾年前有自殺過🤔
但係宜家abby好似消失咗

西西

我都想只係發夢
認真好似睇咗一場廿年嘅戲咁

西西

無呀
唔想比人研究

西西

表情撚block

Sorry囉😑
Btw我其實唔係連燈仔
喱個係我朋友嘅ac黎

西西

得兩種人格？

如果接受唔到人身攻擊同弱智言論就唔好上連登
假設你唔係假膠同真係有情緒問題
上child登勿認真

我都係我發現左我有三個

好懷念4個月前既連登

好多間房

Billy

所以我地轉左密碼

Billy